[戴睇鏡入]有冇巴打試過用眼鏡反射嘅光望到後面

最近發覺對眼望前面嗰陣，眼角餘光feel到眼鏡反射到後面啲野，唔會好清，因為啲牆係白嘅，後面條友個黑影一起身我就見到，但係想對焦過去望就會變成望唔到，有冇巴打有類似經驗

下世小心啲

認真po
想知點解眼角餘光見到但聚焦唔到

搵對手遮住鏡片...你就望到後面...

驀然回首
那人卻不見了

你見到因果

甩左反光層

防

終於有個巴打認真答我